千祈唔好去香港最大電莖館CG_

開左半年 換左3個管理層 一個衰過一個
最新呢個管理層promise左嘅野第二日就可以反悔
成個館近一半嘅員工集體辭左職 可想而知有幾差

同埋記住記住記住如果發夢一定唔好去C_A避 入面高層成班深藍+個館係有政府資助
7月果時同事請SL上街 班高層又扮晒野套你料問你係咪出左去
如果最近幾日有打算出旺角行街嘅巴絲一定唔好入去抖！
所以如果黎緊幾日想入去抖/有打算入去做嘅人
記得要諗清楚

利申：其中一個就黎唔做嘅苦主

好好奇promise左d乜野反口

斷估都係
錢
工時
兩樣野

發生d咩事？

d野咁貴,不了

之前counter有個妹妹勁正，唔知走左未

次次去間野，都staff多過客，賣野個位鬼死咁大間鋪，但完全無人行。男staff剩識圍住女staff做狗公，有客都唔理…

錢 錢 同埋錢 應承左會改善嘅野一樣都冇做

岩呀 同管理層講 話d人買野同價錢冇關 用service 就得架啦

打咁多年工 未試過咁L委屈 明恰後生仔唔敢反抗

去黃金網路城

FNB收皮
有可疑

[電莖閪]我宣佈電莖其實喺維穩野

空穴來風必有因

點解我係今日仲同緊全公司慶緊工🤪🤪🤪你定係講緊九展果個豬扒飯死場😂😂

啱啱先去完，櫃檯個妹妹仔好把，想抄牌。

其實都唔明點解要去呢間高級網吧，咁撚貴

其實都好明顯係
馴化班細路
低成本高效益

[電莖閪]我宣佈電莖其實喺維穩野

文長 推

好樣衰

點解打唔到pub

我覺得佢好得意 成隻貓咁

三個腦細呢 就算係黃既

管理層就換極都弱智既
買電腦野點撚解要去你度先
貴撚過SRP 點解唔去海鮮坊/SSP

然後背後出錢個D呢
就唔洗解釋啦 支那既
然後開幕777有到場
成間野應該係靠活動cap水吊命

員工就正常人 唔好為難佢地
好多都識 / 比人水鳩左去做

利申：算係同行